##############################################################
# Fichier d'aide pour utiliser le site "Mon
gestionnaire de BD"	         #
# Cours de BDW1 - Bases de données et programmation web      #
# Nicolas LUMINEAU, Université Claude Bernard Lyon 1 - 2023  #
##############################################################


Pour utiliser ce site sur le serveur de l'UE (bdw.univ-lyon1.fr), quatre étapes :

- éditer le fichier "includes/config-bd.php" et modifier les valeurs des constantes "UTILISATEUR", "MOTDEPASSE" et "BDD".

- envoyer le répertoire "Mon
gestionnaire de BD" sur le serveur (soit avec scp ou rsync en ligne de commande, soit avec un outil graphique comme FileZilla).

- ouvrir un navigateur et saisir l'url "http://bdw.univ-lyon1.fr/p1234567/Mon
gestionnaire de BD/"
